---
layout: inwazja-karta-postaci
categories: profile
title: "Adrian Kropiak"
---
# {{ page.title }}

# Historia:

## Dokonania:

|Data|Dokonanie|Misja|Początek|Koniec|Kampania|
|-----|------|------|-----|------|------|
|150920|nic nie ukrywa przed Wydziałem Wewnętrznym, powiązał Malię Bankierz z Baltazarem Mausem dla Andrei.|[Sprawa Baltazara Mausa](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150920-sprawa-baltazara-mausa.html)|10/05/27|10/05/28|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|150823|właściciel "Kropiaktorium" (artefaktorium), miejsca gdzie sprzedawane są tanie artefakty zabawowe z unikalnymi GUIDami.|[Atak na sanktuarium Estrelli](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150823-atak-na-sanktuarium-estrelli.html)|10/05/23|10/05/24|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|161218|nieco zubożały biznesmen Świecy który skupuje odrzuty KADEMu i sprzedaje je z zyskiem jako zabawki niektórym słabszym magom Świecy.|[Zazdrość Warmastera](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161218-zazdrosc-warmastera.html)|10/02/01|10/02/03|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|


## Relacje z postaciami:

|Z kim|Intensywność|Na misjach|
|-----|------|------|
|[Whisperwind](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-whisperwind.html)|1|[161218](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161218-zazdrosc-warmastera.html)|
|[Warmaster](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-warmaster.html)|1|[161218](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161218-zazdrosc-warmastera.html)|
|[Siluria Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1805-siluria-diakon.html)|1|[161218](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161218-zazdrosc-warmastera.html)|
|[Roman Gieroj](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-roman-gieroj.html)|1|[150823](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150823-atak-na-sanktuarium-estrelli.html)|
|[Remigiusz Zajcew](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-remigiusz-zajcew.html)|1|[150920](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150920-sprawa-baltazara-mausa.html)|
|[Radosław Weiner](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-radoslaw-weiner.html)|1|[161218](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161218-zazdrosc-warmastera.html)|
|[Quasar](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-quasar.html)|1|[161218](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161218-zazdrosc-warmastera.html)|
|[Paulina Tarczyńska](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1805-paulina-tarczynska.html)|1|[150823](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150823-atak-na-sanktuarium-estrelli.html)|
|[Ozydiusz Bankierz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-ozydiusz-bankierz.html)|1|[150920](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150920-sprawa-baltazara-mausa.html)|
|[Olga Miodownik](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-olga-miodownik.html)|1|[150823](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150823-atak-na-sanktuarium-estrelli.html)|
|[Norbert Sonet](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-norbert-sonet.html)|1|[161218](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161218-zazdrosc-warmastera.html)|
|[Netheria Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-netheria-diakon.html)|1|[150823](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150823-atak-na-sanktuarium-estrelli.html)|
|[Mordecja Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-mordecja-diakon.html)|1|[161218](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161218-zazdrosc-warmastera.html)|
|[Milena Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-milena-diakon.html)|1|[150920](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150920-sprawa-baltazara-mausa.html)|
|[Mateusz Tykwa](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-mateusz-tykwa.html)|1|[150823](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150823-atak-na-sanktuarium-estrelli.html)|
|[Maria Newa](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-maria-newa.html)|1|[150823](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150823-atak-na-sanktuarium-estrelli.html)|
|[Malia Bankierz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-malia-bankierz.html)|1|[150920](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150920-sprawa-baltazara-mausa.html)|
|[Maja Błyszczyk](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-maja-blyszczyk.html)|1|[161218](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161218-zazdrosc-warmastera.html)|
|[Maciej Tykwa](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-maciej-tykwa.html)|1|[150823](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150823-atak-na-sanktuarium-estrelli.html)|
|[Kermit Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-kermit-diakon.html)|1|[150823](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150823-atak-na-sanktuarium-estrelli.html)|
|[Katarzyna Kotek](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-katarzyna-kotek.html)|1|[150823](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150823-atak-na-sanktuarium-estrelli.html)|
|[Karolina Kupiec](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1803-karolina-kupiec.html)|1|[161218](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161218-zazdrosc-warmastera.html)|
|[Iliusitius](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-iliusitius.html)|1|[150823](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150823-atak-na-sanktuarium-estrelli.html)|
|[Ignat Zajcew](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1802-ignat-zajcew.html)|1|[150920](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150920-sprawa-baltazara-mausa.html)|
|[Grzegorz Śliwa](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-grzegorz-sliwa.html)|1|[150823](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150823-atak-na-sanktuarium-estrelli.html)|
|[Estrella Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-estrella-diakon.html)|1|[150823](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150823-atak-na-sanktuarium-estrelli.html)|
|[Elizawieta Zajcew](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-elizawieta-zajcew.html)|1|[150920](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150920-sprawa-baltazara-mausa.html)|
|[Elea Maus](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1802-elea-maus.html)|1|[150920](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150920-sprawa-baltazara-mausa.html)|
|[Bogumił Rojowiec](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-bogumil-rojowiec.html)|1|[161218](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161218-zazdrosc-warmastera.html)|
|[Bogdan Bankierz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-bogdan-bankierz.html)|1|[150920](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150920-sprawa-baltazara-mausa.html)|
|[Baltazar Maus](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-baltazar-maus.html)|1|[150920](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150920-sprawa-baltazara-mausa.html)|
|[Artur Żupan](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1803-artur-zupan.html)|1|[150920](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150920-sprawa-baltazara-mausa.html)|
|[Andżelika Leszczyńska](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-andzelika-leszczynska.html)|1|[161218](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161218-zazdrosc-warmastera.html)|
|[Andrea Wilgacz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-andrea-wilgacz.html)|1|[150920](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150920-sprawa-baltazara-mausa.html)|
|[Aleksander Sowiński](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-aleksander-sowinski.html)|1|[150920](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150920-sprawa-baltazara-mausa.html)|
